英國脫歐成功同港豬有關

希望大家睇下段片
我覺得可以參考入面方法，用港豬最關心既野去不斷洗返佢腦，唔係單單用長輩圖

推

呢個正正就係政府／中共用緊嘅手法...
我哋可以點抄？

其實真係要搵出港豬有冇野係驚
跟住就𣎴斷制造賣廣告係YouTube
情況就好似長者圖咁，要令佢地易入腦

我哋近期太過focus喺「政府掉個彈過嚟，我哋就拆」呢個形式，
其實應該要快手過佢，帶出如果政府再咁樣唔回應，
經濟遲早崩盤，吸引愚民眼球，
掉個彈俾政府拆，唔再係接彈。

1. 我地一直動之以情，用理說服佢地，佢地未必受
2. 攬炒巴係一個好例子，通過眾籌，去成立我地既文宣部，用比較科學數據去做

屌你老母偷片狗

我都係佢呢個網睇到，我問返佢地有冇youtube個片，佢答我無，我以為係佢地原創，sorry😭巴打

推，有心實做到

推比多d人睇

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

中共都應該做緊，但係我地都可以咁做，
唔好靠議員，其實鍾耀庭個問調都可以好好利用

推俾更多人睇

推呀推